有冇人仲未delete hkg+

一世都唔del

x2

Hkg+仲有Jdaily

唔會Delete